愈近選舉 建制遲早一定會擺街站

我地可以試下將我地現有既龐大人力分散翻係自己選區 到佢地擺街站出動同佢地傾下計 將佢地既宣傳效果減到最低 大家點睇

仲有記得盡責公民，去問下街站申請左未